（投訴師出動） 投訴呢個卓家輝教畜

本報取得繼母與丈夫微信對話，原來該名男教師一直就X上學的情況向繼母「打小報告」，更曾向繼母「報寸」指X經常說謊。當繼母指摘X數日沒有刷牙及洗澡，該老師竟回覆謂：「好彩我仲未聞到有臭味。」

垃圾

佢咩料，而家仲教緊書？

擺明想食人妻

擺明同個兇手有路

有無人整template
可以集思廣益一下D論點

人渣
見到個小朋友咁 都唔幫
仲要加害

人渣

呢啲就真係要DQ

呢啲仆街都應該告誤殺啦 幫兇黎喎

佢教幼稚園？

呢啲真係教畜嚟

可以點投訴

推

高級伴讀書僮